（IQ題）伍佰做25仔會變做咩？

阿信屋
因為500+259=759

衝入黎準備好大嗌李斯你竟然直接開估...

竟然自己開估

不過我都要答李斯

輕鬆，多謝大家

？

為左唔俾我地貼李斯，你居然出到直接開估呢招

連登應該冇咩人識伍佰

好懷念呢推圖。

正宗柒唔夠?